## Главная страница
при переходе на главную страницу можно увидеть как выгружаются все новости у которых дата публикации, больше текущей. Так как выборка идет по полю "Дата публикация".
Рядовой пользователь не может увидеть новости дата который не выставлена или дата которая еще не наступила. 

Админ в админской части сайта может посмотреть все новости
## Авторизация 
по переходу на страницу авторизации адрес_сайте:номер_порта/login можно увидеть форму авторизации заполнив логин admin с паролем root можно авторизоваться на сайте
## Регистрация  
по переходу на страницу адрес_сайте:номер_порта/register можно увидеть форму регистрации заполнив которую можно создать нового пользователя сайта
## Публикация новостей 
Публикация новостей могут делать как обычные пользователи так и пользователь с правами ROLE_ADMIN

На страницу добавить новость можно перейдя по адресу адрес_сайте:номер_порта/add_article на эту страницу можно попасть только авторизованный пользователь

перейдя на эту страницу можно увидеть форму. Запольнив которую можно добавить на сайт новую новость, только ее на будет видно на сайте до тех пор пока админ не выстовит дату публикации

Для добавления тегов к новости нужно зажать клавушу control и не отпуская выбрать несколько тегов для этой новости. 
   
## Сами Новости
Сами новости имееют тело текста, могут помечатся тегами, выбираться из списка к какой категории относится, можно видеть автора новости

Так же есть 3 формы голосования по критерия Качественно|Некачественно, Актуально|Не Актуально и Доволен|Не Доволен которые так же относятся к новости.

Если кто то уже голосовал по этим критерия к этой новости можно увидеть суммарный результат по каждой категории голосования и увидет сообщения "Спасибо! Вы проголосовали по критерию {название критерии}"

не авторизованный пользователь не может голосовать по критериям рейтинга 
   
## Детальный просмотр новостей 
Кликая по заголовку новости можно пройти на страницу новости где можно ознакомится с самой новостью
## Админка
в адмискую часть можно попасть перейдя по адресу адрес_сайте:номер_порта/admin Login: Admin, Password: Root
в ней можно увидеть все сущности такие как Article, Comments, Tags, Category, User которые можно модерировать (просмотреть, удалить и тд). Также в админ может указать дату в какой день о публиковать новость на сайте перейдя в категории article
## Функционал фильтрации 
На сайте в шапке можно кликая по имени категории тем самым отфильтровать новости по категория.

Кликая по названию тега можно отфильтровать новости по тегу

так же на сайте есть функционал пагинации страниц с возможностью выбирать какое количество новостей выгружать на страницу

На этой странице можно увидеть заголовок новости, картинку новости, тело новости, автора новости (Кликая на автора можно пройти на профиль пользователя)
## Страница профиль пользователя 
На нее можно попасть кликнув по автору из внутренней страницы новостей 
На странице можно увидеть таблицу с Общий рейтинг качества статьи, Общий рейтинг качества статьи, Общий рейтинг довольных пользователей этой статьей
так же проголосовать по этим критериям. 
Если пользователь проголосовал по одну или более критериям результат голосования добавляется в базу, высчитывается и выводит результат на страницу

Так же можно увидеть данные пользователя такие как Логин пользователя, Email, и когда последний раз пользователь был на сайте

## Есть фикстуры ко всем сущностям

##Отдельное спасибо за ваш большой проделанный труд. Вы отличный преподаватель!!!